(5年愛情) 分手復合分手

我25歲男 有一個23歲女既⋯⋯前度
尋日同佢講分手 原因係相處 變淡 有其他人介入問題
我同佢係舊登認識大約係2012年6月左右相識
果時我係樓主 佢係我開既post成日留言
交換MSN之後就約佢食甜品
果時好開心 亦有一見鍾情既感覺
中間有D波折但最終都一齊

前排9月我地發覺相處之間有問題
一來我無花太多心機陪佢 年年暑假多數會陪佢去旅行
但今年因為工作 所以無陪到
佢就自己去咗一次大阪
當返返香港成日人變得奇怪咗
咁多年我都了解佢 都估到佢可能有另一個追求者
最後我地9月中分手

但佢10月又揾返我 原因係唔捨得
因為我都放唔低 所以心軟又一齊返
開頭係好甜蜜 好似返返去以前咁 12月仲同佢去咗台灣旅行
但今個2月 上年9月果種感覺又返返來
所以我提出分手 佢想同我做翻朋友
但我BLOCK晒佢所有聯絡方式了
5年了 所有野好似尋日發生咁
你有想我嗎？

Let go

I will thanks bro

冷静分手

聽落好冷靜洒脫，實際唔知係咪支持

你地一開始係有無諗住結婚?

鬧咗次大交關係淡哂 就算對方做同一樣已經唔同哂感覺 寧願自己一個都唔想同佢出街 拖咗三個月先分

同你一樣舊登識一齊左差唔多3/4年

散左一齊返都係散

下個更可愛

你分手 但問人有無掛住你

個心仲愛佢...

無 果時十幾歲 廿十歲 打算行到邊一步就邊一步